[分享] 台灣好神既廣告歌舞

首歌 同埋 個舞好正， 又洗腦

唔知之前有冇人提過呢？